GMBL 天竺鼠太空難民之澳門風雲

歡迎各位難民光臨
繼續落注
不推文 thx

入賭場報到

又呃人

成功1001

PLTR
IPOE
QS
LAZR
心頭好依幾間都跌到閪冧

CCIV NNDM ARK 大麻 醫療 今日冇野唔死 一隻都走唔甩 大家早啲啲訓 搵野做下唔好睇

有冇人想止蝕

仼何交易都要set止蝕 正股驚閪係呃人的

諗緊百度有水位就放咗佢先
arkk ， tsla , ipoe蝕緊就坐吓

Pltr真係

打中就要走 最多之後揾位再入

SE Arkk pltr nndm

係唔係應該全走入sqqq

今晚又可以熄左佢唔睇

我自己覺得
無孖/ 唔係等錢開飯救命咪不妨坐下
當舊錢擺左入定期姐

app已熄

上年先爆到咁 政府冇理由係經濟未穩定返之下任由個市重覆仆多次街 所以唔好諗住可以學人係上年搵最底位 開盤可能又唔同講法呢 邊有人知咁多

揸正股既依段時間咪當佢橫盤算

等明明教你地吧

經歷過三日熔斷就知入貨時間到大平賣，d人恐慌性拋售，開屎入call定定驚先

正股就真係SH

呢幾日都可以早d訓廢事眼冤

真 連本身綠果d都轉埋燈..

要甩媽展，我都甩左了，牛牛百度各減1/3

從來都唔敢孖 寧願賺少d

我戶口隨時有錢補，唔想煩t+2轉出轉入，態度正確，寧願賺少左姐，真係爆倉無仇報

減撚左倉今日輸少好多

本算細 afford得到唔止蝕了
一陣隨時回返入唔切要高J
到時又左一巴右一巴

應該要斬緊d牛市股神先會上，gme已經提過再提一次唔好媽展，要入貨等星期五/下星期一，等個科技股淡風散左d先，贏少左好過全倉全艇

琴日提左唔好玩penny stock坐返大股，唔知幾多人有聽

咁既sentiment penny stock一定首當其衝
SH正股del app唔撚睇算
真係繼續未回返上去就等出糧低位撈貨

上次xone今次nndm
成日同你踩同一舊屎

好彩今次細注

而家我個倉得 百度 富途 pltr ipoe 都輸到仆街
唯有早啲訓其實係咪唔應該賣
利申冇孖

Penny stock同spac呢排大家都咪玩住，呢排衰係衰呢d，反而科技大股係比人拖累，qq爸爸百度富途呢d公司大把cash根本唔洗借，息口升dd其實影響唔大，要撈貨可以等科技股淡風散緊d之後撈，係penny stock同spac公司先要借錢同怕息口升

無媽就睇自己，我係甩媽展先賣，其餘坐下先，pltr我無，其餘三隻得富途無call，其他都正股+call坐下

Hi all

咁曬料，輸少段都好，arkk唔怕既，但預左呢排麻麻，其餘完全唔識

其實我唔係好明
而家inflation rate算高咩... 1.5%左右, 2021 projected 可能 > 2%
但經濟又未recover返去時就推contractionary policy (加息/ 加profit tax)

IPOE原本想入股但都停停先

睇到pltr 就頭痛
仲有佢啲下個月lc

紅到呢

PLTR買call買遠期好過
短期波動一定大
但長線睇好

真係要買不如賭佢ER個排既call
起碼我覺得佢Q1 ER唔差
好多大contract (e.g. IBM)

一個月係唔係太短

張lc 30

下個月應該都有機既 唔洗咁灰
起碼佢ER同禁售完都近30個位 (個晚29; ER前佢都 > 30橫左幾日, 有利好仲爆左上39)
係大市跌先而家咁姐

依隻黎講係
你睇佢11月底到1月底個段磨足2個月

恐嚇心理多過實際作用，未聽過初創公司因為借錢比利息拖死，牛牛借緊6.8%啦

要買穩陣d買遠d，無人叫你坐到到期，到期前1/2個月扔左張call佢

我買邊隻豬邊隻 del app保平安

我睇法就係差不多到底價不過我睇短線麻麻地

屌啦星
講你都唔信 成個倉竟然得IPOE綠緊
本來預左即買即輸嘅
PLTR已經跌左3蚊

我係拎納dee做參考咋... 佢未跌停定我都唔敢入住 仲要SPAC

你賭性有d強

主要sofi個名擺左係到同埋其他ipod都仲係15

咁唔知了我慣左想入就入，記得分注

呢啲睇長線都幾好坐返2年先再down

瀨過野以後都記得分注啦

試吓5年後返黎可能有驚喜

革sir出post了各位

呢啲時候定一定唔好比自己做錯事

Option 唔熟
下次應該再睇真啲先

[警世]九十請緊記三月的教訓 別再錯失翻身機會

PLTR唔適合玩短期
波幅太大會玩到人都癲
玩長線就25 27 29 32高J都唔會太大分別
反而會坐得好穩

除非你真係好身手可以係咁做T減到成本
如果唔係多操作不如分注睇位入之後坐穩好過

連登其實都好多高手，我甩媽展就係等撈貨同財巴傾完佢都係

我而家嘅情況就係...分注入嘅錢已經入曬

你應該錯誤理解左分注，唔係分三次就係分三注，唔係跌5%就溝

原來係咁

我上個post有講我百度只係入左1.5注，岩岩決定百度會入4注，跌10%入一注

Noted
而加諗下點樣部署先，好彩上次過走左100k，
而家留返係度先，要學下唔好心急

GMBL繼續唔受影響升緊

睇下革sir試吓長渣百度

放心呢4隻從來冇諗過放
你 財巴 革sir都睇好

跌到咁等過兩日出糧可以入

我好認同革sir講呢波回調會好快完，完左之後新科技股會兩極分化，好既急升，廢既永遠係地底

我呢幾日再dd多次，有機會轉百度做第一重倉股

有人掟貨㩒緊價
狂掟316

堆舊經濟股幾乎全線綠色
果然已發展嘅成熟經濟體系係真係唔同啲
大家都好有信心

基金轉sector咪綠囉 唔關成唔成熟事

全世界最大嘅賭場仲有2分鐘開業

之前我地夠成倉綠早兩日咋

I mean當跌市果陣啲資金走曬去果類野避險

估唔到ipoe跌得最甘

最好笑係跌撚到咁啲call嘅賣盤仲升緊

講緊個價

呢獲真係跌到冚家鏟 準備再溝契媽

好彩有走緊d股 依家跌arkk都唔係跌得大甘

Ipoe好慘...

依家渣住左arkk同bidu 就算跌紅都唔打算放 有信心坐一兩年都圍到

FUTU個deep V....

成個倉得返 百度 虎牙
同埋好耐之前買落既 XLF AAL CCL JPM 既CALL 係綠色

血流成河

跌到咁冇人賣call比我

睇下上個po 1001

Feel到仆直
App都懶得開 放幾年好過

打走1隻了

唔加息啦，特價完了

比我執到ipoe平貨

點會無，我渣緊個隻頭先大平賣，正股跌到16我即溝佢老母，溝埋佢老豆

屌原來你黎...幾多以下先買得過？

岩岩執到4張2.5

無幾多以下買得過，我剩係知16蚊超跌，根本有傻散不問價拋貨，一係比人斬倉

富途沽空利息又新高, 175.26%

我個時媽展就係加富途收息做色魔

我斬晒d細價股轉晒futu

無得輸

CLS FUTU 咁快彈返

半導體就唔撚識跌咁既

16蚊入唔到

似股災完，無甩媽展d人一係比人斬左，一係自己斬左

Asx同tsm繼續升根本冇事發生

我斬晒啲細價股, 頭先加咗futu 下星期5 call

咁快啲完...唔好啦

咁快跌完*

執左一張

係要大跌先肯走，早兩日叫左你地唔好再玩細價股，盡量唔好再入返去了，依家開始渣大股

識野啊你，渣穩張call等ss💎🖐

但冇錢追正股ipoe 了

知錯了

屌咪再提ss

有買趁手啊，大特價就算，我覺得已經調整完，鮑仔講既意思=唔會比個市跌

有=有正股係無媽展額姐，唔好媽展

🚀🚀

再提提大家，百度現價315，pe 31.7仲有自駕落左地

我睇法係調整完，可分注現價入1注先

好信明明巴入住10股先
現錢得返100K

ipoe 會short squeeze? 比人ahort 得好勁咩？

而家又去反岩開盤個死樣

盤前恰著左醒返見到個大V

Memes黎

寫緊w 出黎

double bottom咪幾好

呢幾日食哂呢半年既profit

慢慢黎，唔好媽，我估好撚多人今日比人斬倉

我鳩up下

一聽就知你今日渣賭股

SH佢都會回返上去架啦

如果係正股

從來唔孖怕左佢

開盤低位無入....唔知仲可唔可以撈到

今日做淡大賺去倒蝕再打和手續費GG

百度同IPOE幾錢入好

估唔到頂估唔到低
現價分注入咪算
睇你SH定短線
短線就可以等大市跌完穩左先
寧願賺少d升浪

IPOE你想再等可以18入，
唔想嘅就而家都可以，
你諗長揸就ok

百度：本大就分注入，本少就...300？

我都撈唔到，290排唔到我唔記得set高兩毫掛撚住睇ipoe同埋去吹水

8成倉係futu $137均價
孖緊1.5 ，有錢入金，但應該減倉定點好

咁環境仲孖緊

上星期孖落

我睇點都落唔到137
你又有錢入其實風險唔大，
同埋你又冇孖盡，目前好安全嘅
真係驚咪減左倉先囉...反正賺緊
講開又講如果牛牛落到137我即刻all in

每一次輸都係輸自己缺乏紀律

驚/貪心 係好難克服....

恐懼源於無能

309買完10股今朝返黎睇飛左上去

我都唔想架

責怪緊自己死廢柴

餃仔

正股扑暈自己就好了 驚閪

其實係咪應該set完價溝貨就唔望，直接去訓

只怪自己技不如人埋門總是撻Q
少少離題不過廢J本性不變

係
琴晚開市前半個鐘到訓左 V完醒左次
轉頭繼續訓

實際操作無咩建議，但你個倉137媽上黎唔多驚

我將會重倉百度

窮希望牛牛快啲上去
然後劏左隻牛

短期內會唔會再跌

我都要劏牛加百度

我176唔劏得
琴晚160入唔到

150*

Cash入得一股 Tesla係咪唔入仲好
個倉50% ARKK

我隻牛都係，btw futu 空池尋日充曬能

唔好入，一入一出成本都$4蚊，不過本細難攪，依家spac又無環境我最開始玩spac都係幾萬蚊試吓，一開頭唔知咩叫spac，又驚中老千股靠chama堆ipo幫我起家

本細真係屌曬鬼
完全冇肉食

本細真係每個月出糧回報仲大

搵一隻大股不問價月供，月尾用剩d錢就隊落去，咁樣儲錢都ok，我最開頭比香港地產股呃曬d錢，月供玩spac，依家唔多建議玩spac了，供隻大股

真咩如果唔係仆街地產股輸我咁多錢攪到我無本

唔好撚理佢地，我美股都係幾萬蚊起機最近先止蝕港股轉曬去玩鬼妹，你月供隻大股tesla/百度或供養木木老母，風險回報成正比，風險掛名百度>tesla>木木，係連登仔先跌少少叫曬救命，由我岩開始玩spac個時arkk都係100，跌完琴晚都仲有$140

岩岩出黎做野無乜儲落既錢

所以本唔大

月供契媽
又唔洗自己成日mon住

月供契媽揮手
前幾日跌即入

仆街了牛牛要落了

跌市既開始

尋晚都跌好L 多

等牛牛超跌先入貨，我諗要變返兩位數

睇住個市咁跌， 即刻無胃口

一股港女都無期內，三大業務收入均錄得翻倍增長；其中交易佣金及手續費收入按年激增358.6%至5.63億港元；利息收入按年增加139.9%至2.76億港元；其他收入（包括財富管理、 企業服務等）按年增加554.6%至1.07億港元。期內，富途完成了3.14億美元增發，為日後融資融券業務拓展提供了資金支持

要睇下黎緊既ipo仲旺唔旺場，應該ipo利息佔利息收入比重好高，ipo有10倍，平時媽展咪頂盡2倍無貨既睇定d，牛牛有貨帳面有賺自己睇住

Ipoe我23揸到而家...

我都打算開始月供arkk有人幫我操作 好過自己搞

明巴點睇港股加印花稅？
會唔會有好多錢流入美股？

我另外有好大部分係台積電 算唔算定要入手百度

岩啊，懶得自己研究就木木老母當儲下錢

影響好大，一個100萬既倉一年隨便交易額可以過億，本身0.1%都on9，你試下用1億計0.13%就知影響幾大，唔好信出面連仔，個個本細無感覺姐，堆投行唔高頻交易既話成交額同股價會差好遠，你單單睇大摩定細摩買賣平安就會明

無推介，只係單純比個方法你儲下錢，tsm ok ar，大股穩陣

多謝明明巴分享

點解咁講

我琴晚同財巴吹完水臨訓清曬富途

港女加稅，期內，三大業務收入均錄得翻倍增長；其中交易佣金及手續費收入按年激增358.6%至5.63億港元；利息收入按年增加139.9%至2.76億港元；其他收入（包括財富管理、 企業服務等）按年增加554.6%至1.07億港元。期內，富途完成了3.14億美元增發，為日後融資融券業務拓展提供了資金支持

要睇黎緊ipo仲有冇咁爆，如果無，少左堆利息收入要係q1業績先反映到，q3份野令牛牛係值$120up，但如果ipo無咁爆，業績頂唔住160個價，賺先賺4億，假設利息少1/3咁都無左成億

重倉左futu

幾錢成本，仲有冇錢溝，有冇媽

我原先係打算做t再接，點知佢加稅咁on9，成個香港靠個賭場頂住d經濟先無咁差，我懷疑條友係弱智亂鳩咁攪

咩事？返緊工

170，無媽，琴日V個下無入到
暫時無錢溝啦

屌我176，仲有一注係手可以溝...
放唔放曬佢好

點解會咁貴入我暫時唔會接牛牛住，要睇埋ipo先

176係前日嘅底黎
唯有Sh等溝算囉
明巴比啲意見

實際操作比唔到意見，你跟左咁耐17x先入我自己就暫時唔會入返牛牛先

22號低位174

屌走曬佢算...而家走都係輸5%

我應該坐多陣先

大佬真心好難比意見，由105叫人買叫到150最後一次係叫個絲買，之後無推過人買，點解你跟咁耐係17x買策略點同

會繼續學 但要時間 買住木木叫住at least 保本 仲有機增值

我壞疑佢係美佬既卧底...
幫美佬調錢過去撐市

5%止蝕not bad啦

我第一次132買，200走
第2次150買，195走
第3次176買諗住佢上250

其實你次次叫人買果陣我都即刻入貨

衰大貪...
Btw你執左幾轉 應該輸profit姐下話

執幾轉岩岩好補返GME輸果啲
而家走嘅話由我開戶到而家本金輸15k
GME輸135k

逐隻股計，走左幾轉想坐就坐，想賣咪賣，係唔知開市有咩價

咁又真不過掛低少少應該有人接嘅

又唔洗咁驚，我睇跌姐可能唔跌呢自己諗啦都走咗幾轉

我自己睇個勢係有排跌
起碼落返140咁上下，
操作上黎講蝕走低位接係咪好過溝？

納期又紅

盤前夠膽死開155

我醒起琴日孖左均價137個巴打

仲有20股，等陣睇下點先

160 5股 走唔走好

160 5股 盤中應該會到嘅

頭先有少少panic , 蝕少少走左

比我執到146

176溝1溝146，好好多

納dee係咪要轉綠了

我溝左155，均價172，我覺得暫時佢都未正式立法，宜家拋又好似唔係好啱時機，但長遠都係要搵過其他股

溝完155都仲172

我自己睇牛牛係兩樣野，港股流動性同多唔多人玩美股，加稅同打擊大陸佬抽ipo都影響流動性，唔知新玩美股既香港人頂唔頂得住個面既損失，我暫時觀望住先

我驚今日就穿我睇今日點都要去一去14x，港交所咁大隻都要跌10%

之前衝動高J左，但都走左幾轉，btw 百度又冇啦啦特價

太衝動

手震腳震

如果我睇個勢有排跌會斬左佢之後再買

點解咁大反應

其實佢195走176入唔係壓低左成本咩
點解衰大貪

如果佢係接多左貨既話，輸返一段未必total係賺

勁 4萬炒上黎

本細玩唔出咩花臣 真．比d掙扎

岩岩溝到160 佢又升返上155
有啲想鬆人

劏左牛可以加百度了

佢唔落，真心第一注310，等緊280，250，如果有200就賣其他野

如果有200我訓身了

而家有幾多貨係手
Between,跟

太驚早左走futu...倒蝕

百度 ipoe tpgy，ipoe同tpgy暫時都唔會再加倉，琴晚特價又執正股又執call，百度仲等緊加貨

坐唔定

Pltr幾時返家鄉

要修練

我過左了
不過啲call 未

直插無水花

38坐到25都係咁
跌到麻木左

個個都劏牛

想溝貨又冇錢溝
家鄉28.5

扑暈自己
反正正股都係預坐

我本身諗住做t，琴晚臨瞓之前到咗價點知佢又加稅

劏左黎入百度希望唔好左一巴右一巴

得pltr係綠豬死了

但依隻股盤前升多數開市都閪冧跌

正股驚西 係時候要召喚明明巴張圖 坐貨姐

隻野3字頭入我望都廢撚事望

Btw點解咁有信心到280，250
最近有壞消息咩
我覺得280都難

人棄我取，繼續坐下先

美國嗰邊減喎...

係囉...竟然係咁

比你快左一分鐘

好似無free fall

但佢應該係買SQQQ?
跌市就賺返晒

無信心嫁，咁唔係點依家一野媽盡好似700咁一跌就斬倉

冇啊 我見第一下諗既係賺咗兩轉仲想食第三轉...

我又入返少少futu了

我既邏輯係上波乜事都無落106，不過我睇頂底麻麻

跌完放, 升返啲入返唔怕左一巴右一巴?

驚呀，所以升少少又放啲，做返低個本
自己問題

3指期都綠返 應該今晚唔紅啦掛

啱啱FUTU上咗下166, 個倉終於閃咗下綠, 好耐冇見

加油, 我都154入咗啲164又放咗做下T執返啲

係咪調整完準備爆炸

轉燈

科技股回歸
做淡慘過做雞

有無咁快回調完引人買?

財巴睇係逃生門，我個人睇短線麻麻，單純提供財巴睇法比你地，點做自己決定

呢張都好正，係牛牛偷過黎

160 5股 165走咗 開盤再跌先接

走左了

酒啊

準備判刊

差啲315入咗
好彩冇

劏完牛又升

跌咗啦, 頭先盤前上到171

160劏左..

攰了 買巴郡算

TSM真係幾硬

屌好撚憎呢啲位，
買又驚高追，唔買又驚飛走

咁撚有貨

無啦呢d位 都跌左幾日如果正股其實呢幾日買唔係短炒都好難輸

冇眼睇有冇咁快回調完呀

入貨 del app 考完dse見

我百度盤前走曬我睇百度到250/牛牛睇雙位數

個倉咁樣仲算唔算倉

310唔係入第一注咩

財巴叫走

我想問有無人知如果開咗margin account但無孖 會唔會比人收保證金 明明我無孖但個ac寫有幾百蚊保證金追繳

等我仲310入左

邊間

點解睇法忽然大轉彎, 因為債息?

溝囉，我都係50/50，財巴話最後逃生門，信佢咪走，唔信咪唔走慢慢溝

完全跟唔到你地

唔關事，會入返，但財巴睇短線好準，加上唔跌倒升左我又唔怕高追

咪打左過黎

Firstrade

好似出面有post都係咁

咁驚 我去睇下先 但正常係咪唔會咁

咁撚神奇
牛牛未試過

我就係上咗官網睇應該唔會收 而加勁驚

b姐 你都得

木木老細又買tesla應該係佢頂住個價

今日個倉有返一日係綠色啦 +0.18%

賣左bidu 低位入返

佢唔係話槓桿既最後逃生門同唔建議全清咩

屌，入一入賭場先

我都唔知，硬係覺得未調整完，我掛290訓覺算

個換手率

PLTR deep V

好睇完繼續訓

Deep返上40未

我尋日就賣曬D細價野

留返D可以長坐既股

全倉仲要孖多些小

IPOE佢落多次16我即刻1.5孖隊入去..

就係未我先去繼續訓

我返黎啦，省10蚊都好啊

我買左真賭場股

Gmbl?

cnty

大家睇書未

有冇人知NVOS做乜撚野

睇緊呢本
之後跟革巴個單

同埋好想清倉轉ft...

今日左一巴右一巴真心想死
買邊隻跌邊隻，賣邊隻升邊隻
劏左隻牛佢同我轉返綠燈

而家接我驚買完又跌...近排真係...屌

我個一股GME回本

做乜鳩爆升

冇原因

咁即係隨時走鬼...

GME

130, 想斬死自己

唔知咩原因地升好危險

覺得好好笑者

應該仲有得升

160

200都到

嘩屌gme做咩，好耐冇響alarm

我個幾球啊damn

大家走左唔好返轉頭啦

唔敢啦, 佢如果KEEP到咁嘅價到開盤, 或者開盤再爆升, 我想入個長期少少嘅PUT添

我頭先都即望想反手put佢老母

將PLTR賣9曬買GME舒服 袋600

趕得切入？而家個個賣

但收咗市冇得put

我頭先11X入咗100, 但淆底升幾數諗諗下放返晒

妹撚到咁我都想賣鳩晒佢

幾蚊*

頭先依家入輸多次咩屌mon完gme先入翻黎報告

我響alarm果陣已經200
冇熄到價提醒

SH到咁耐到而家嘅, 都真係抵佢地返到家鄉, 我就真係做唔到, 見財化水

希望今次多啲人返到家鄉就算啦
無ss純炒唔睇好
雖然有momentum 可能仲有得爆
但更加唔知幾時炸返落去

Wsb班友仲水鳩人唔好放，
仲話30000，今次仲信佢地就弱智

上到30000, 我借錢全副身家ALL IN 孖展PUT返佢落30

你去睇下NVOS...琴晚嘅終極賭場

咪就係

算, 冇貨係手, 唔睇LU~瞓覺, 睇下聽日有冇機會PUT鳩佢

見到gme依家咁樣 開始懷疑自己之前信會升到32857係幾on9

其實一直都唔覺得會32857, 不過冇估到4XX就完姐

依家每日執少少已經覺得好幸福真係唔見鬼唔怕黑

Wsb概念股全線炒起，有啲唔對路

我每日輸緊錢呀屌佢老母

不嬲睇600up 頂盡坐到800

係撚咩我隻PLTR唔識上架

唔諗住入貨唔理啦, 最多開盤見個價不合理地高, 咪PUT鳩佢, 反正就算GS又好, SS又好, 個價遲早要落返去, 遠少少嘅long put必贏

聽日先開既put會唔會貴到

聽日put佢老母先...

我長渣個d都紅曬 唯有一半短炒賺下波幅

800我成世都唔會忘記嘅200萬港紙800call俾禁買玩死咗

我長渣果啲淨係今日蝕左5000，
忍唔撚住斬左隻牛轉百度，
隻牛又升返，到百度跌，
我屌曬佢地老母

2M

會貴, 但唔好開咁OTM囉, 如果佢仲爆升, 開個150PUT, 落到50, 入價都食100蚊張, 除非佢150PUT貴到200蚊張咁誇姐

坐唔定
話明長揸

ching你呢d唔叫長渣阿

長揸佢又唔撚升

所以而家好窮

唔好咁
今日劏牛好絕望了

見到GME咁, 我地哩到冇人有資格講長揸SH

我坐PLTR都就黎坐到佢地咁

開始好奇你長渣係幾耐 兩三日定一個禮拜

PLTR同IPOE先係長揸，
買左23年call
牛牛一向都係炒幾轉
今日晏晝有講

喂啊你唔好咁啦
一年內都算短
長應該係 > 5年

IPOE等到唔知幾時
PLTR可能等到Q1 ER啦

屌我地隻pltr當佢不存在啦

抵賺

但我all in左

應該係有humor利好加谷上去搏gs
睇option chain好似都好多張
100蚊都6298vol

好懷念

今星期啲90蚊call都升成百幾倍

但仲有兩晚...

唔怕既 大回調姐
港股我都伏伏地 原先2月一開頭有20萬profit
而家回到得返5萬

你地而家玩緊乜野股

我坐緊PLTR
預左坐到年尾慢慢入貨

Agree

好耐無見趙火巴打

唔跌穿20應該無問題
上星期2日大成交做底 仲要23蚊殺埋倉
一上穿30就升

等緊td批 呢排無玩住
唔想再用牛牛啦 2次跌市都放唔到 火都黎

我諗住聽日出糧再入貨架啦

td好似搞幾個月

我斬左啲call
一個月太短

我無整到2fa 嗰個位
應該之後要打電話整。。。

上面話一係賭佢Q1 ER 一係買年底既

仲有正股喺手

長遠係睇好既 之前demo day爆過一輪
個陣都仲未有咁多partnership 添

呢隻預左揸好耐
我都打算月供佢

想短期內供夠1000股

Ipoe突然爆發？？

都係差唔多而且盤後...

T佢老母回血囉

我繼續揸唔理lu

望見GME升咁多真係想死

睇化左

有啲錢整定唔係你嘅都冇辦法

唔會有咩感覺
當初係因為搏ss入
除非今次咁爆係真係因為ss
咁我認我on9
如果只係炒第二啲野爆上
咁同我當初會入既原因都唔一樣
咁無乜好唔開心

同平時見到炒起好似疫苗股咁情況咪一樣
只係依隻叫GME同之前有入過姐

我就冇乜感覺
反正輸嗰啲都返晒黎
雖然而家都負返20k

Gme

知唔知咩事？

Sh 💎💎✋🏻🚀

就係唔知先驚

轉cfo?

係咁望過下d人up乜 佢地話以下幾個可能性
（1）谷價搏gs
（2）契媽比人狙擊 所以去谷返GME (但我聽到一頭霧水
（3）換CFO同轉營做網店 炒起個價
（4）DFV加倉 + 聽證會個陣話現價都係太低 / IB有認個陣係有機上1000

我都唔知咩事，有個friend重倉，啱啱炸佢起咗身賣

唔睇埋今晚盤前？

我係負責叫佢起身，佢自己負責賣，佢本身買40，帳面淨返唔夠20，依家有九十幾

但大家點睇
臨收市先咁入搏聽日FOMO開市/盤中 插水收割？

我都係俾人炸醒，個friend以為我仲有貨

你個倉唔係輕到不得了咩

Jeffamazon睇EOY 900

個fd以為

有無source

去Reddit search返佢d comments 黎睇下

gme 咩事

eoy 係咩？

SH 有回報了 💎🖐

應該係End of Year

明巴點睇呢壇野

完全唔知咩事，如果係jeff講900？考慮吓小注跟dd

1唔係原因 係結果(未發生)

2就冇咩可能 同契媽完全冇關系

3係今晚出左嘅catalyst

4係known fact 隔左成個禮拜嘅事

下面dd po頭先search
唔好比假希望我得唔得

呢個dd po係我搵到最新關於gme嘅dd
但係都4日前

收市前入左1張call
本身諗住即日走
點知佢 trading halt到收市
強制幫我sh張call

驚唔驚2021完之前會股災左先

神人講嘅野睇唔透

點解無啦啦變左去賭同Elon合作嘅可能性

大家點睇😂佢仲話覺得之前個short interest 係錯

呢個就係唔明既地方

佢自己都帶晒頭盔話no clue
件事咁癲都冇邊個可以估到最後會點

我都睇緊佢d comment

入啦 有錢唔賭傻的嗎？

我覺得係呼應返之前elon 呢個post
但佢地自己有咩合作就唔知

出面已經gel哂頭 我就唔再戰啦

睇下算

gme仲留咗1/3冇放

係唔明點解
（1）臨收市先爆 如果想多啲人谷咁唔係應該盤中甚至開市就爆起咩
（2）散戶應該好難咁樣連幾棍升溶

換個cfo邊炒得起4倍，應該有d野

我都不了 唔想on99咁輸兩次錢係同一隻股

跟本就唔關散戶事
雖然post market係散戶fomo入去

係今日好似又有份SI report既
但我係怕又有個莊借機收割回血姐

如果你約女神出街
佢覆你：🤗

代表咩

回血劍???

代表唔想同你出，想出應該係問你幾時

咁冇希望啦

A0表示唔識答

估姐
如果係搏GS我唔會想星期三
如果係想引人入夾GS再割
咁星期五前分分鐘玩完

係wor 我無留意佢覆左個笑haha
應該係玩9 你既意思

琴晚NVOS岩曬你..

有人話short係用ERF去hide short既position
所以short interest一直無變過

ETF

Hi 好耐無返嚟，見到GME升諗返起大家

得閒入黎吹下水啦
我地依度都唔止傾GME

D原因好似為左解釋而解釋
就算當初可以上到1000，但依家時勢都唔同
當初佢上都唔係靠自己實力，係個全球熱潮推上

Sure

岩岩用左一陣睇reddit話係short用ETF (XRT)黎hide short interest

但我都仲繼續research緊
但出面有人話係契媽狙擊空頭我就覺得

頂 個心好亂...
搞到做唔到野....
好難得放揸左件事

我都想research但番緊工....

出面社工同sh世界大戰

認真 當日hold到而家 真係抵佢賺錢....

但我又諗番起40蚊果時可以買d咁而家就有得食少少

根本就係冇人知點解所以又求其作啲原因出嚟

今次食花生好了

上次都叫知知地咩事都跌到損手爛腳，今次咩都唔知

係㗎，但係諗返轉頭，當日係覺得會ss而hold，後來發現唔會ss，放係正確。

呢班人sh到今日，係基於仲相信會ss，但好明顯今日爆上去唔係因為ss，而係有其他我哋冇辦法遇見預知嘅因素，所以無得講番轉頭

唔好話預知...
而家件事發生埋再搵料再唔知咩事...

邊有得咁計
我試過LAZR 28蚊走左佢上4字
SNDL 0.38入0.78走左 之前炒到上2個幾3蚊

不過 屌 明明接受左輸錢 而家撩番起
個心好唔舒服...

屌 gme升返 之前我放左

HOLD到而家既真係會估到琴晚爆咩
咁同你埋伏一隻突然有日爆一樣姐
睇開啲

你係賺少左 我係輸錢....

Bt都係果句交左學費就學足佢...
今次食花生學野算

我fd重倉抵佢賺呢d錢，我恨唔黎

應該仲有得上但就唔好睇好可以破頂
如果上次搏ss情況下都只係上得4字
今次應該又準備一堆手段kill momentum
demand都無上次咁大添...

唔係估到爆 而係你望住成手爛貨都冇扔 仲日日拎住...

起碼40果時真係個公司價值黎.... 安全得多...

蝕個d無講姐
早期炒港股賺6倍無走倒蝕20%
後尾再推落另一隻妖股度蝕70%

好似又限買

見到升返心都痛 不過算 當初離場都係自已決定 覺得件事完左

真係又限買都唔意外
上次咁經驗仲唔一早stop班人買咩

好似你個名咁
我又點會估到個日心血來想轉倉坐返PLTR結果跌左3成

所以火坑正式又再打開

笑撚左...

我睇今晚仲有得爆既
可能上到3
4就真係唔睇好
真真正正音樂椅遊戲

希望自爆巴可以執到今轉 上番黎報喜啦

我蝕少少放SNDL 入GME添啦，開始買返幾日出面又跌過，不過心態好咗少少，時間是正股的好朋友

但我反而覺得如果限買消息一出盤前即崩
冇人會再咁傻....

時間值我當係坐正股要比既保險黎
賭場日日都開

真前日 arkk tsm ipoe全紅 ipoe-2x% 但冇驚過
個人超定...

認真講40都唔係價值公司10可能係

好期待今次既事態發展...
但心很痛...

如果只睇技術分析,唔理基本面
400蚊跌落黎反彈上200係合理幅度
我一直sh等佢反彈先放, 係估唔到佢一日反彈到位
美國妖股（非中概股）同港股妖股玩法唔同

同埋睇價量分佈, 空頭之前係未平哂倉
就算你當佢400蚊沽落黎 都要食糊
所以點都會有拉升平倉, 未必係ss咁既規模姐

price in左管理層同轉型既expectations掛

限買？fced?

既然無貨又明知睇佢升會心痛何必睇

原來睇到咁低....
之前信左轉管理同網購會值4x....

真
呢到既巴打好多都同我一樣止蝕離場
見到今日咁係會有D失落
不過其實當初咁做真係正路
隻嘢一直都係靠人炒先升到咁
你唔止，真係唔知佢會落到點

學到野

死啦我係咪有心理病，我無貨都想睇，替個fd開心

你識人有貨唔同啦
我有fd等緊返家鄉就返到我都鄧佢開心

我心態係繼續學野 隻野洗左我兩皮幾3皮野
心痛都要面對

唔打算入返 輸過驚了 依家睇下

冇留意前排既成交量....
一直諗4x蚊 事隔多日要平既佢慢慢入貨 平唔哂都唔會比好多息...根本唔急...

唔會再入場啦 出左場就場外睇埋場賽事算

我有2個fd, 股壇新手聽我9up話買
一個70蚊買 一個47蚊買
幾日就幾倍放埋, 有時真係新手有好運

70買果個都驚㗎...講基本面都唔知幾時先上到70

因為空頭唔係得一個, 你當佢400蚊沽落黎賺到笑
如果其中一個空頭想平倉 其他都一定會跟住平
始終一日唔平都要俾息 一陣俾人夾又多一分危險
而且今日又出沽空report

可以再check check?

入賭場睇人賭錢

我賭緊百度啦又話無曬反對派香港會好，點解係咁跌

Some stock=only gme

琴晚我都去左NVOS賭場睇人賭
百度唔叫賭錢啦

gme amc bb pltr koss nok

可能仲有amc

Btw 見到出面gel哂頭要上1000，唔知點解睇到我心寒

仆街d諗會唔會係知今日出report
趁收市平咁d倉
依兩日抽高再繼續short
再割一波

但係盤後可以平倉咩？

因為臨收市好似三棍升溶

我地個陣咪又係咁

臨收市推高一個double，盤後就比老散自己玩
如果今晚開市劈返落去又fatfat la diu

就係！ 有種歷史重演嘅感覺！

我睇980放嫁屌你係你地話3萬幾，我仲話3萬幾邊有錢賠

如果係嘅話 盤前會係最高點 又係星期四

我話800會走...但點知450都上唔一弓

升得返大家有錢賺我又無咩感覺既，我無gme，應該少少都唔會買，望緊百度跌落黎加倉會唔會好黑心

我睇800 因為個陣我成本80

似係呢個劇本

盤前5字啦

無謂阻人發達，食下花生算

盤後有次掂到200即插返160

唔會我一向都話希望跌到仆街
最好跌到一個位係等我夠膽借埋財仔掃貨

真係仲有咁多人敢玩咩，利伸真係唔撚敢

我止賺gme之後拎左去買牛牛連埋個時試玩call都賺倍幾啦，所以無咩感覺

屌 我成日唔記得佢上過50x...
可能潛意識抗拒呢個事實...

無貨係手但都想估下今次個頂係幾多

唔會，我er前走咗，我都入定錢等緊佢落2字

講緊果時 唔好搞錯...會死人的

真心唔知，無諗住研究了，gme研究咩都無用，rbh又放風話升級系統某d唔比買，間野根本onL9，次次都咁橋

真 我睇到都覺得係搵籍口限買....

真，食花生mode，突然間好期待開市

盤前上唔上到300呢
今次真係睇戲mode

我310輕倉20股，落到280就佔倉5成，240佔倉8成，200佔倉120%，150訓半邊身

唔升就任買，一升就準賣唔準買，講真你聽過港交所升級系統唔開市未？間野真係人唔笑狗都吠

次次睇依張gif都笑

明明巴而家點睇futu?

今次都盤前5字啦

咁我又唔會睇到咁淡既
但覺得買方既力應該無上次咁大
做short個邊又大把手段應付
入場值搏率低過上次好多
再加上今次應該好多蟹左既到價回本就走

立貼為證呢堆永不撒單除非開左車升上去否則爛jj

真 比著我絕望左成個月 今次仲唔走咩...
打和離場都仆住走啦....

等新ipo出黎睇反應先諗，現價值博率唔高

按美國非公認會計原則計量（Non-GAAP）淨利潤是指扣除基於股份補償費用的淨利潤

客戶快速增長之際，富途期內客戶留存率繼續維持98.1%高水平；客戶交投活躍度進一步提升，客戶日均收益交易（Daily Average Revenue Trades, DARTs）達37.9萬筆，按年大增273.1%。

期內，三大業務收入均錄得翻倍增長；其中交易佣金及手續費收入按年激增358.6%至5.63億港元；利息收入按年增加139.9%至2.76億港元；其他收入（包括財富管理、 企業服務等）按年增加554.6%至1.07億港元。期內，富途完成了3.14億美元增發，為日後融資融券業務拓展提供了資金支持。

Q3個份係成間公司total賺4億港，加稅前係乜嘢狗屎垃圾都超額認購幾百倍，從來人地賺息都唔係靠老散，我媽盡都係比佢賺得幾十蚊息，同埋港交所嚴查大陸佬人頭戶，唔知佢做戲定黎真，我唔係話富途唔升，我係搵緊升幅最大既股，新股媽展先借到十倍又有大陸佬送錢比牛牛，如果大陸佬真係唔玩會連帶影響香港成交額同新股媽展

開市過350就入Put了

人木[img]
佢開始又想出黎gel

有上次咁既經驗真係諗唔到咩原因會放比佢破到前頂...

應該假ac喎 無tick

又扯曬旗

升左對佢唔知係咪好事，如果我sh緊300開始賣了，500清倉唔7睇

岩岩先講完...

算啦...佢冇睇唔開我都覺得好安慰
小朋友終有一日會長大
希望唔係輸身家黎交學費

我估呢隻同前幾日啲妖股一樣玩法，拉升之後陰跌

希望佢今次識走
今次既成功經驗會比佢自己一個肯定 強化佢呢套mindset
帶住咁既諗法下次唔知仲會唔會咁好彩...

我屌鳩你終於捨得返黎？

拉升之後縮量係個好警示希望佢地開市走得切

冇鞭啊屌
只係望你今次贏錢識走

多得gme死左 依家個人定左 冷靜左 走左去炒其他野

贏錢就lock profit 走啦，零成本strong hold 先係皇道

真 柒羅又有機再限買 睇路
上次限買結果點有眼見

又想入場追

屌 上黎報個平安麻
前面po有d巴打都擔心你

自己睇路 真係賭場風雲黎

好似得你仲有

終於見返ching
呢隻嘢唔好睇咁高啦
班社工係口臭D
但錢一日未入袋都未係自己既

死仔終於返黎啦

無錯，袋落袋先叫自己錢

Welcome back

社巴hello

之前止蝕咗 好想追番晒

你想條命再苦啲？

仲以為你死左

我無嘢好講

75巴

自己睇住盤前個量同sentiment 醒水諗定價位
就算你自己有個target price都好

上次到480佢地都出招kill momentum
有上次經驗 加油啦
好似大家咁講 錢落左袋先係自己既good luck

幫我攬左robinhood果條仆街先

評已正

犀利 祝你兩個贏錢

唔知幾時會出si report ?

今晚真係又禁？

唔係出左啦咩

係 ? 有無source ? Gme si 幾多？

冇講 佢咁早戴定頭盔唔信冇野發生...

💎✋🚀🚀🚀🌕

隔離po話60
未fc

twitter 嗰個應該假

60 咪算低囉， 咁都gs 到？

gs 關si事嫁咩

d人唔係話依個唔係真acct咩（話無tick?）唔知

你點話點好

唔關事架

有人話真ac喎，不嬲無剔，路邊社消息係咁

唔洗急 今晚咪知

應該呢個先係真

簡單地講, GS係個價爆升, 撞到好多格期權嘅strike price, 啲call 嘅delta一路升, mm就有可能要入定啲貨hedge, ss係唔俾貨short side, 佢地要搶貨個價就爆上, 所以GS唔關SI事, SS就有影響

但到底呢一轉係因為咩而升

真係限喎

O

都唔睇好今次Gme 一嚟太突然 二嚟冇咩原因說服到 同普通股炒冇咩唔同

Robinhood 個Official Twitter應該係
Robinhood@RobinhoodApp

但robin未限

好難得係連登見到呢啲痴線佬
4千幾萬美金

反而我睇係gs
同埋知道etf short左好多 GME（一直無平過 based on reddit既人分析）
咁etf就要平倉

唔係冇限咩?佢哩個係應該澄清緊佢冇限, 係琴晚爆升, 熔斷唔關佢事

所以大家小心啲

升溶點會關佢事

你冷靜啦 咪gel 睇左今晚再講

Btw你又入鏡

冷靜D
過左今晚先
咁快gel，隨時好似明智光秀咁得三日貨做天下人

好耐冇試過, 又好想佢快啲開市睇戲
雖然今次手上冇貨

真，今個月第一次想等開市

希望可以升高啲put佢老母
訓身買張末日put
個行權價有幾高買幾高

如果開市仲係咁嘅價入少少末日call, 然後入個2星期PUT當入賭場玩下先
緊張又刺激

貴到仆街

怪就怪在 一升就全線wsb 一齊升 上次係有先後

我不了，賭性比gme磨滅得一乾二淨，，師兄你加油

末日PUT少癲, 唔怕佢好似上次咁上完磨2日先暴跌? 我應該入少少末日call, 買1/2個星期後嘅PUT

not financial advice, 真係玩下好啦

係時候出圖

佢上唔到800 都唔會心痛走左

真係少少咁玩下姐, 幾千蚊, FUTU跳2個價位都cover咗
好似睇波咁, 買少少會睇得刺激啲投入啲大賭就不了

我估300都上唔到

佢講係sec限，唔關佢地app公司事，好似係咁

佢帶緊頭盔，限買係sec要限，唔關rbh事，所以應該有限到？叫大家去屌sec

今日會唔會又限

呢2個會唔會係尋晚升溶兩次個時間？

估唔到GME賭場未摺
而家我睇賭場最主要睇佢搏唔搏得過
GME個價咁高就算即買即上450都係3倍，
我不如入細價股賭場

睇落似唔係，上年3月tsla熔斷都唔知幾多次了，

你地搵d你地印象中親眼見到熔斷既不是gme amc股去試試，如果呢個網無姐係琴日限買左一陣

我玩option唔係咁計
如果200蚊開盤, 即入400call, 即上450, 係以十倍計
琴日盤中4X上9X, 好多CALL都升咗100倍

話明幾千蚊當玩下賭場, 幾球都輸咗, 幾千蚊算咩, 睇波不賭波, 樂趣少好多啊嘛
唔係叫大家賭, 大賭要斬手指

我見到有張call升左40000%
你諗住入邊張？
睇下跟唔跟你

買張800 call $87

老實講出面好多賭仔唱好會過前頂 唔明有咩咁利好 基本面就傻鳩唔理啦
落到40會未平倉？ 人地前頂一野short落去搵得仲多啦
依家似係有人掃上想走貨割人 變左真割傻仔

1蚊變87蚊, 如果200蚊開盤, 應該瞬間上多10倍都有機
睇下開盤幾錢先, 如果200蚊開盤可能玩下400call, 再入返2星期80put

其實講真睇唔透架啦, 真係賭錢咁, 又話咩ETF hide咗好多SI又盛咁, 其實我地啲外行人邊有可能確認到啲咩事實啊~最後都係結果論成敗

琴日入盤後之前買落就爽

有個論調係40蚊都唔係基本 隻野20蚊都唔值所以唔會40蚊平散戶亦冇能力頂住40蚊
所以橫行40-50都唔太正常
所以有大戶持大量貨挾其他hf

講真, 本身40蚊, 夠膽死買800call, 個機率應該真係買六合彩咁, 咁升1000倍都真係抵佢啦, 六合彩都10蚊變1000萬啦

有無睇dfv dd, 佢地睇基本面70-80 講緊兩年後

40蚊買800call只需要1蚊
係成張野1蚊
我買1張有冇人賣比我

哩啲講真, 真係冇得講, 如果大戶有大量貨夾HF, 咁點解當初要任佢舞, 幾百舞返落40, 直接400推多一波上去可能直接SS啦, 見HF太慘俾佢回下血先?

所以其實就係賭場, 咩講法其實都晒氣, 贏咗個啲就BIN人C, 就係咁簡單

所以咪話六合彩咁, 1張800call, 1蚊美金, 1張六合彩10蚊港紙

唔可以咁睇 steam係私人機構無上市 無門市 背後係valve
gamestop咁多門市 每過一次console wave佢都搵唔少
做埋網市佢個價一定大得過steam

一向都係贏左講乜都得

係呀，我相信大户一早deal好咗交貨比HF。所以更加想睇到底尋晚發生咩事

其實如果有當事人事後出書, 講返晒成件事所有發展, 應該好撚好睇, 哩場大戰不得了, 當中好多普通人根本唔知/想像唔到嘅方法同技巧, 諗起都好睇, 實買

梗買 話哂我都有份出錢...

一起身睇到

究竟有幾多人SH到

禁買打算點

PUT佢老味

值得？

表面睇 上次經驗睇 佢根本唔會比你上去人地唔再係同你對賭 上次人地衰比我地偷雞就話上到500 今次人地準備好曬 利申落60果棍之前入 最後都輸住走 貪最後就會輸 不會改變嘅定律 冇走嘅祝你今次高位走贏多啲

禁買put埋佢全家
當年480都可以㩒返落黎

我睇化左，希望佢贏多d

自爆巴終於返黎

想食埋末日call, 可唔可以今次唔好咁快玩完
冇得賭晚晚睇個市妹下妹下好悶

你買400 call 係咪即晚走，我試過擺過夜瀨到tan tan 腰

屌琴晚叫你賭NVOS又唔蒲頭

聽日到期啦仲唔走咩

而單野都有可能係我地之前講果個大戶永動機割菜論...

冇提前埋伏升到癲唔敢入啦

琴日本來7蚊跌緊落6蚊想入，
最後㩒住自己佢就爆升

到呢家都唔係好明 盤前開價個位
正路唔係跟返盤後價架咩

哩啲咁嘅股, 如果買完今晚唔識升, 邊敢過夜, 如果真係識升, 趙完鬆啦, 上次唔止賺今次如果賭下有得賺仲唔閃咩

見過鬼唔怕黑嘅 Respect

哩啲就算7蚊俾你入到, 都係升一倍, 唔夠玩GME OPTION刺激, 可以郁啲10倍8倍或者變1%

全線wsb股比人炒起，好明顯啦

呢啲直頭all in推...玩long call唔會輸突但唔知點解淨係比我買少少

如果只係Amc gme 都仲有機會 連大麻都有份嘅時候 就知唔係同上次一樣 咁同樣地 因為同上次唔到 咁今次都可以係上1000嘅時候嘅上到就Bin 我地啦 有贏嘅永遠都啱 都係果句 我仲回緊血 仲出多左 今次咪搞我啦

咁又太癲, 我少賭咋, ALL IN....入完CALL佢暴跌點搞

又諗起隔離post4800萬美金隊落TQQQ痴撚線

要跳樓

有錢真係唔會擔心 呢啲真係當儲錢

3大吉祥物返黎了

上次輸返幾球都算, 今次如果再重注真係要IFC安心出行.JPG
少少地賭下算

少少地都唔想買

但睇歐盤個勢我諗都難啲400call

開屎無1蚊call嫁啦你諗多左

1蚊係前日嘅事而家最平係8.7x100

身邊幾個frd都比佢搞到損手爛腳 唔敢再入了

開屎如果升就87都買唔到一張，如果跌就無謂買好似係咁

歐盤其實真係冇咩意義, 你意思上唔到去定咩?
而家150$, 200開盤我都可以會玩少少

頭先歐盤跌緊落去，而家唔知啦
Btw睇緊邊度有平貨執

兩星期後put同埋聽日call都見到幾個價位幾岩心水

一開閘啲價位唔同晒啦, 睇定都冇用

今晚好戲上映，財經台一定好熱鬧

又要返返去半個月前, 好友淡友打晒交, 成個財經台都係GME POST

已經係鼠年嘅事

今次場交會打幾耐呢

GME唔吉返起個頭我都唔知原來仲有咁多人未走

咁其實有好多人應該係見4X好似鐵底咁, 然後撈底嘅

結果今次10蚊底

社工大戰賭仔，我反而覺得就算你琴晚買馬係買中賺錢，個社工都冇做錯到

冇得講嘅, 就算真係SS, 係人都知遲早會落返去架啦, 明賭嘅總有贏有輸, 冇話邊邊錯, 個個人價值觀唔同, =有啲人想做生意覺得打工冇出息, 亦有人想打工覺得做生意有風險

今晚早啲訓算

又話賭錢, 早瞓點賭錢

老實講，我覺得兩邊都冇錯
一個願打一個願捱

6點訓到10點半

苦悶咗咁耐，有show睇，做咩要訓

9點先放工

係啊，所以我上一波參與左，呢波唔參與，唔想百度撒單爛jj

各有各玩咪幾好，本質上買含大個堆車都無影既都係賭緊買百度都係賭佢做成自駕，係風險回報正比

諗起高登年代嘅性器官賭場
而家好耐冇人賭撚

Qs電池又係賭，ipoe都係賭嫁，都未合併

我晚晚都睇人賭錢

唔會再入gme

見鋪鋪賭局都有你份 以為你都會落場tim

晏d買排可樂，過年瓜子又未食完，我霸定頭位，不過唔好鬧d社工啦，大家都連仔，我都比佢地串過都放低左

咁就乖啦

純粹GME上落快好多, 好快見到結果, 所以話咁快就會有人BINC姐, EV, autopilot, 新科技個啲真係價投嘅買緊講緊年計, 所以咪冇咁多人BINC

佢係隱藏賭撚黎
次次搵左啲細賭場出黎佢都話靜靜雞一早賭緊

唔會再入gme..............咁少

買起譚仔係呢鋪

有冇人今次gme會再入場

今朝都見到人追擊你

佢心諗：3尾我已經佔倉98%，4字頭連底褲都賣埋買落gme，今晚就財自買起連登買起埋你理連仔

以後勿演米放題

我就唔會用成敗論英雄，我基本上都唔會同社工嘈，睇法唔同，我個時個倉幾萬蚊，入場賺幾萬走-110入牛牛，無必要同佢地交代

呢個post一人一張vvip卡，以後食譚仔唔洗找數

今晚末日CALL加2星期PUT小注玩下

利：無gel頭，我無貨

我望大家賭贏 小弟戶口得番幾百蚊得緊過兩日出糧...
希望今次贏錢既可以請我食碗米線

吳孟達張GIF而家日日見幾次

戶口幾百蚊不過牛牛幾百萬

我睇返求其一張call, 都升左10000% , 如果係0.23 時候入一張， 都執2300 usd

吳孟達 大媽過山車 青蛙
支牛討論區見得最多呢3張

小朋友你入世未深

睇呢張發自內心會笑出黎，有達哥把聲，我係咪賭到幻聽了

10000%係計緊收盤個價, 9X唔係盤後個200, 所以仲要再高好多

屌 我岩岩fg 打左半年工 月薪13k 扣埋強積金...得12.xk
Gme輸左29xxx...
尋日幫屋企人交埋電話費...
好彩果時計盡留番生活費捱到出糧...

以後你搵啲妖股個個星期去買啲1蚊末日call

買6合彩咁買, 但有幾多張飛中到頭獎

盤後升左double, 咁call 可能 40000% ? 好過中六合彩😂

就快盤前了

想開定下個po
大家想叫咩名？

諗緊入put 但個價會好貴巴打點睇

錯了，而家最高果張末日call已經40000%緊
仲係計緊收盤價

買5000張以內中我估都賺

wa 點解330 個張升得咁誇張

唔洗咁快啦

玩到咁大

已入

小心五點free fall

你入左乜？

掛咗市價單

呢張成本0.01

得番6頁 唔知盤前咩環境...
升2部既跌一半既都爆po
除非佢妹下妹下

本po 3大吉祥物

狗公餃 棍佬 自爆巴

其實好傻，萬一第一個掛單1000你夠錢會硬食

關我咩事

唔算好大姐3萬蚊有找
只係我太窮姐

不過你like，通常唔會既

溫書啦你 唔好掛住flirt女

賭性難忍

6127破發無人理

好緊張

仲等緊offer

主要係睇你有幾多錢...
有3萬輸2萬9你計下%

啲人一早唔睇好

歷歷在目

我鳩up下無玩港女

屌今日出左糧
仆街係咪整定要入局

澳門風雲無改錯名

2萬9係我用黎玩既錢
Gme輸既正確數字係2860.42...

我都係今日出糧，屌唔玩啦，跌兩次好傷

改自爆巴回歸？

屌 睇撚住啊.gif

引人入黎追擊佢咩...

無交到 好彩

就嚟1000萬成交額crazy

唔玩啦 開市200既話就算上800都係4倍
繼續返去月供PLTR做毒撚算

果頭講完入去望望就1300

有伏咁

你終於學識低調

尋晚入就冇伏
今日個走勢應該會似1月尾 bbby

49990%

好彩你冇交到

溫好書未

GMBL 天竺鼠太空難民之風雲再起

琴日盤後有一上掂200再插返160 唔敢玩

屌 就呢個啦

Xxx之你今日放咗未

一早提左全線wsb股琴晚炒起
伏就一定伏係睇你執唔執到錢

145轉頭就160即買即賺

你追返前面知我係股東黎

屌 NVOS賭撚到過夜都仲有得賭

盤前好似冇市價單入貨

風雲再起係隻馬黎
識嘅人應該都老餅

Gme 扯唔起

G gundam

GMBL 天竺鼠太空難民之尋找家鄉的故事

諗諗下用呢個先 集氣比幾位巴打贏錢走

細個玩sd gundam 成日拎佢枱人

Ocgn

納dee 又地心探險記

屌巴打相認，見你都有喺嗰邊出聲
今晚探下地心都好，出咗糧有錢加

唔賭馬 唔賭波

如有雷同 實屬巧合

都真係要開盤先知咩情況

細個睇覺得純粹熱血
後尾睇返佢臨尾師傅個幕

我都入左 點解你咁開心

有咩咁唔開心

係咁跌

跟納dee 跌啫，仲有一個禮拜都出報告，報告唔好先至再驚

兩樣野黎你睇下革sir

因為Gme 係2$ 走曬 @2000 嬲到仆街

未到升嘅時機啫 隻野冇新聞就只會妹/跌 呢個係一定

ocgn 14入10走

有錢可以7.5 入下旁身

嘩
希望份報告靚仔你今次揾多啲

我就係等佢份報告出

So far未有出事新聞/消息 都叫值得博 同埋呢個個價回報都唔錯

Gme唔玩了？

GME苦主有無得收平少少，話晒我有個章...

Gme輸完 係Ocgn拎返一半 係大麻又輸返突冇set 價 年30同屋企人過 咁就冇左50% 真係激死 唯有希望今次拎返本 咁就可以重新出發

我覺得真野唔可以攞出黎公開講

做美國人

果兩個係因為yss scheme有hku保送去美股讀mphil
普通人教書算啦

輸到冇褲走佬啦上次 below100入見住上500都輸住走嘅我 冇資格入多次場

到時開app show個章比cashier 睇90%off

入d潛伏一排既股中間日日打下機過日子算

呢隻...

唔用個app無章... 識人有無得平

btw wsb呢排無晒dd po

今個星期頭話in two weeks 即係今星期加下星期之內出 好似係咁解 加上琴日話要有報名先比用係小朋友身上 所以加快左進度 最少唔會有報名之後收埋唔出全

條友上星期話今個月內出，22號就改口話兩星期內，所以我都係估要下星期先見到報告

以為你去左IFC天台翻黎就好了

而家係咪韭菜永動機

Btw 大麻又陰啲陰啲想升

又120 有d 心涼

心涼定心寒？

無貨就緊係可以做恥笑個邊

估唔到搵返呢度圍爐

你傻左？你有貨架wor..
今次咁定既....

呢度一向都好溫馨

睇足半個月你仲未睇厭？

佢已經癡撚咗線

未日put 係咪 1蚊左右？

有冇人入咗？

三升溶唔比人走
盤後+第2日盤前+開市引人fomo
之後斷溶收割
純粹鳩估

喂啊你唔好咁啦

屌，我懷疑你精神有啲問題

唔好玩啦...收手啦

末日put好撚貴

我冇入呀問吓架咋
我過咗4-5X冇可能而家入
上次學費好貴呀

Sor

除非你買今日內跌到$25
咁就1蚊

40 蚊既put 先 0.35 ja ma